香港十大景點 = 十大集會好地方

十大景點
為甚麼叫「香港十大景點」？這當然是數千萬旅客到訪過最愛的景點。有山有水、有古有今，都是可以讓您好好體驗香港萬千姿采的好去處。好東西，當然要推薦給您！